(拋磚引玉) 好有代入感既GAME

有無一隻 玩完覺得滿足
會回味個遊戲裡面唔同角色既互動
同世界內唔同城鎮既風貌 氣氛
好似去完旅行既感覺
拋磚:
the witcher 3
牧場物語礦石鎮的夥伴們
lost odyssey
fable

fable2當年係360玩真係幾大衝擊

Skyrim

darksoul3 玩到覺得自己同餘燼一樣咁弱小

RDR2
Witcher
Call of duty單人mode都有代入感

Nier
Fallout 3/ NV
空之軌跡系列

Assassin's Creed

原神

mass effect系列

Batman Arkham Knight

人中之龍0

onward vr
skyrim VR

RDR2
Zelda botw

FFXV

white album 2

The Sims

Acting Lessons
Being a Dik

cyberpunk 2077

MGS
RDR2